<?xml version="1.0"?>
<LIST>
   <MOVIE>
      <TITLE>Барби и потайная дверь</TITLE>
      <DESCRIPTION>В этом мультфильме Барби предстанет в образе принцессы Алексы, которой больше
         нравится читать книги, чем
         выполнять королевские обязанности и ритуалы. Однажды Алекса находит тайную дверь в своей
         королевском саду,
         эта дверь оказывается копией той, про которую читала принцесса.
         Принцесса Алекса открывает дверь и попадает в волшебный мир, наполненный сказочными
         созданиями. В этом мире
         принцесса встречает Роми и Нори — русалку и принцессу, которые рассказывают ей об
         испорченной юной
         правительнице этого мира, старающейся похитить и забрать всю магию.</DESCRIPTION>
      <COUNTRY>Страна: США</COUNTRY>
      <DIRECTOR>Режиссёр: Карен Дж. Ллойд</DIRECTOR>
      <ARTIST>Художник: Уолтер П. Мартишиус, Памела Простарр, Patricia Atchison</ARTIST>
      <LENGTH>Время: 81 мин. / 01:21</LENGTH>
      <IMAGE>images/secret.jpg</IMAGE>
   </MOVIE>
   <MOVIE>
      <TITLE>Барби: Сказочная страна моды</TITLE>
      <DESCRIPTION>Барби опять отправляется в путешествие, на этот раз она едет в Париж, к своей
         тётушке. С ней едет её верный питомец – собака.
         Париж город моды и роскоши, а тётушка Барби как раз владеет одним интересным домом моды.
         Барби узнает, что дом моды должны скоро закрыть по неизвестным причинам. Для того чтобы
         спасти домик мод она знакомится с тремя феями, которые соглашаются помочь ей в этом
         нелегком деле. Сначала дела идут не так хорошо, как хотелось бы, но потом она вдохновляет
         девочку Алису на создание самой лучшей коллекции, которая ещё никогда не была представлена.
         Получится ли у нашей героини осуществить свою мечту?</DESCRIPTION>
      <COUNTRY>Страна: США</COUNTRY>
      <DIRECTOR>Режиссёр: Уильям Лау</DIRECTOR>
      <ARTIST>Художник: Уолтер П. Мартишиус, Борис Андреев, Памела Простарр</ARTIST>
      <LENGTH>Время: 79 мин. / 01:19</LENGTH>
      <IMAGE>images/fashion.jpg</IMAGE>
   </MOVIE>
   <MOVIE>
      <TITLE>Барби: Приключения Русалочки-2</TITLE>
      <DESCRIPTION>Это забавная мультипликационная анимация, которая впервые была показана в 2011
         году. Интересное и привлекательное название уже говорит само за себя. В картине зрителей
         ждут новые приключения главных героев, но события перенесутся на дно океана…
         Подводный мир просто прекрасен и его населяют разумные морские создания и, конечно же,
         русалки. Принцесса Барби по праву является чемпионкой по серфингу среди прочих морских
         обитателей. В Австралии проводится чемпионат по этому виду спорта, и она намерена принять в
         нем участие, но у злой волшебницы Эрис свои планы. Ей удалось сбежать из водоворота, и она
         вновь одержима идеей занять трон. Барби необходимо остановить Эрис, поэтому она
         отправляется в опасное путешествие. И, конечно же, она не забудет про чемпионат по
         серфингу.</DESCRIPTION>
      <COUNTRY>Страна: США, Канада</COUNTRY>
      <DIRECTOR>Режиссёр: Уильям Лау</DIRECTOR>
      <ARTIST>Художник: Уолтер П. Мартишиус, Борис Андреев</ARTIST>
      <LENGTH>Время: 72 мин. / 01:12</LENGTH>
      <IMAGE>images/rusal.jpg</IMAGE>
   </MOVIE>
   <MOVIE>
      <TITLE>Барби: Чудесное Рождество</TITLE>
      <DESCRIPTION>История, о том, как наша героиня Барби праздновала свое рождество. У Барби есть
         ещё три сестры, они решают поехать на рождество в Нью-Йорк. Но их планам мешает непогода,
         которая царит над штатом. Им предстоит выйти из этого положения, найти способ добраться до
         места назначения, ведь они уже распланировали все рождественские каникулы.
         Планы меняются, и они оказываются в скоромном городке Таннебаума, где и проведут рождество.
         Они встречают новых друзей, которые и привносят в их мир новые приключения и волшебные
         события, которые раньше с ними не происходили. Отправляйтесь в приключения вместе с
         четырьмя сестрами.</DESCRIPTION>
      <COUNTRY>Страна: США</COUNTRY>
      <DIRECTOR>Режиссёр: Марк Балдо</DIRECTOR>
      <ARTIST>Художник: Уолтер П. Мартишиус, Дэвид Колман, P.C. Vikram</ARTIST>
      <LENGTH>Время: 74 мин. / 01:14</LENGTH>
      <IMAGE>images/crist.jpg</IMAGE>
   </MOVIE>
</LIST>